有無人試過骨膜炎

痛到傻 呼吸都痛 訓又訓唔到 有無巴絲試過

留名學野
咩係骨膜炎

醫生話係個胸骨傷左 發炎
可能係做gym或無意中整傷

因為每次呼吸都要用到胸骨
所以要成4-5星期先好番

而家抖啖氣都痛
真係會呼吸的痛

CHING 我都係好痛